城大罷課真相 你班仆街咪撚再比人分化到

好傷班手足既心

推

push

🙏

推唔郁

支持

保持安全距離

返學罷課 返工罷工

In吾城we trust

好靚

返校罷課

唔通係屋企鳩坐一日咩
話明罷課 唔上堂已經係罷課
而佢地讀緊中學 你估中學

推 咪俾人分化到

雖千萬，吾往矣

會唔會有個大啲嘅場，果個位感細，後面d人咩都聽唔到

推爆

城大就係咁細㗎啦

612中信

補圖

Push

好撚窄

總有部份人唔擺
我地應該關心擺既手足

真係好傷手足既心
相信大家呢幾日精神好差
我地一齊走落去

正式宣布城大地位超越rubbish港大
地球唔係hku領先
屌班港大jj出黎未

推
今日好多分化post
大家要記住
不割蓆 不分化 不灰篤

唔去集會只會俾人當走堂

好ball

城大人好波

wa 好靚 多謝每位出席嘅學生

大大力推，屌佢老母隔離嗰件求9其去canteen影張相

集會完，一齊去南山邨食lunch附近都有學校，聲援下想罷課但唔敢行出黎既中學生

係得呢個位大啲
除非ac3樓梯嗰度

城大係原罪

說好的不分化呢？

shitty，shitty 你老母就shit

咩都唔知道就亂信啲fake news

屌鳩格黎求鳩其影can既分化post

推 學生們加油

推！！！！

1/10

推呀
成個熱門唔係分化失敗就係fake news
想點呀

推！

啱啱去完開學禮，推

推，提防分化L

CityU is not shitty!!!

推 成日放流料

推!!!!!!!!!!!

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢整個訊息copy and paste嚟推post#kill
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。你呢？

推爆佢！

推呀

連登就嚟 新聞都唔洗睇。

唔撚再笑你哋shitty啦

推 in吾城we trust

推，屌咁撚多 fake news

tui

pushhhh

香港人

啲三毛貼張有人番學嘅相就話失敗已經冇曬FC能力仲要比人全面分化

好撚煩，少少事未睇清真相就鬧鬧鬧

師弟

係d狗帶風

幫推

好撚感動

我仲懷疑你地
對唔住

推 我愛手足

借位宣傳
唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

大家加油

推 加油

CLS 今日勁多失敗主義post
收皮啦風向撚

罷課不罷學

1

in city we trust !

個post 大部份分化言論都係P 牌

2點半添馬集會

堅持落去

又炒

我城

香港人
加油

吾城

shitty

光復香港
時代革命

City

俾d信心自己 俾d信心香港人

Tui

唔好再俾人帶風向FC啊

當年shitty條反枱撚係咪做狗?

天佑吾城

話說
其實咁多大學手足如果今朝去塞鐵會點

唔笑你地shitty喇

推爆佢

人呀！

講明罷課不罷學 隔離又炒車

隔離post癡撚線，食飯都屌

推啊

大家係咪俾有特徵識別既勇武鬼矇蔽左？
忘記左仲有無跡可尋既和理鬼？

勇武既失敗主義正正就係和理鬼既目的

但在此呼籲大家切勿捉鬼，保持獨立思考

如果我係鬼，我會做啲乜野？

咪再俾fake news 佔領連登

講緊得閒做下CD-ROM保持安全距離姐（講緊原post）
見有人負評講番清楚先
（頭先係條街打字趕時間）

光復香港 時代革命

估撚到玩分化

Pushhh

不割蓆 不分化 不灰篤

pish

城大人！

我衛我城，master 讀垃圾bu,仍然心繫shitty

呢個推啦

推
分化撚死無全屍

p

推, 順便推一下自己個post

[P牌仔] 希望可以黎睇一睇十戒

pushhhhh

week 1 正常係冇人會番學 因為仲係add drop period 好多course 都唔計attendance
佢哋肯翻嚟係集會同埋一陣有旅遊車入CU
唔好再分化

推呀城大人

好溫暖

城大仔好波
利申 城大老鬼

廢青呀

大家要小心 唔好再比人分化到

城大人成大事

推呀 咪比人呃到

寧作飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

屌你催淚彈

城大人推呀！！

今日負能樣多到...

推呀屌
咪撚再分化

支持手足

Pish

加油

In shitty we trust

遲返2個鐘 再無做野剩係打牙較 算唔算罷工

多謝城大學生😭

Good

好撚多fake news 失敗post

Shitty 人推啊

罷課集會有咩問題

唔上堂咪霸課

港大生忙住ocamp做大仙姦freshman

一

幫你

加油！

分化吾城

今日冇返
去左聲援中學

骨都人
#123870 分化撚
多次出post搞分化
分完消防分城大人
條撚樣CITY SW Grad

推推推

Sorry 笑你地shitty

我係城大人呀Hi

城大老鬼

番學罷課先係最撚型!!@

推!!!!

唔好忘記城大編委
提防分化撚

支持
今日好撚多fake news

你點影的

有重兵
唔建議

學生罷課, 我地都要做D野

首先幫手share出國際

對唔住，怪錯你地

推 城大有個記者比狗拉左

Shitty Ho ball

Push.

支持每一位心足

真相大白

推推推推推

骨都人
出post分化城大
#123870 分化撚
多次出post搞分化
分完消防分城大人
條撚樣CITY SW Grad

最近成日都有好多傷手足心既情緒發洩
係現場行慢兩步都可能比人屌老母
希望大家嬲還嬲 都要團結
罷課手足加油！

返去campus參加罷課集會唔得？
你估三罷只係自製day-off攤係屋企鳩流流？
唔好咁膚淺啦

推 不分化

推！！！

唔去上堂咪即係罷課lor

信手足
勿被分化

up

大學嘅罷課我唔擔心，我相信有好多有良知嘅大學生會響應
比較擔心嘅係中學生被打壓，睇到班狗完全覺得自己係特權階級，所以中學生絕對要團結群起杯葛啲狗二代
另外就係，我覺得小學生如果識玩嘅話，啲狗二代應該好快就懷疑人生

光復吾城

香港8暴大

#香港需要你#世上只有我地係香港人 #不分化不割席不篤灰#五大訴求#NEVERFORGETNEVERFORGIVE#612 #721 #811

Noice city u

舊生同你地講
城大人絕對唔會向不義低頭
我識既人 黃一定比藍多，城大校媒係極度深黃！
我地係成撚日有人做柒事
但更多同學自知不足發𡚒圖強
我地唔介意比人笑係shitty仔 因為我地會用行動展示比大家睇！
城大人並唔差的！

城大罷課真相 你班仆街咪撚再比人分化到

721 811 831

啱啱去完集會既大大力推

shitty 好波

吾城gym soc整撚臭shitty個朵
屌你老味

好多失敗撚
今次搞得唔完美就接受再改善

城大學生會仲租左車去車班學生去中大集會!!

推，唔好再講晦氣嘢
努力感化身邊嘅人

我又推

城大人記住
屌閪之餘都要不忙抗爭呀

推
城大人好波
學界好波
香港人加油

好美

推阿, 手足

去左中大罷 咪分化啦on9

要坐就坐U Circle
大大個迴旋處唔坐
淨係用嚟搞濕鳩城宴把撚

推 真相 不要分化

去緊暴大喎

成班狗仔係隔離推po

831

大學

公道講句，罷課不罷學
人地學生有團結一齊聚集，你係公司聚唔聚到人？
何況人地有係學校發聲

Pushhhh

講真 點會發生左咁多野咁快就當咩事都冇
一陣又話冇人罷又點咁 分化撚好7煩

話明罷課 唔上堂已經係罷課

屌你老母做社工做到你咁撚黑心 簡直係SW之恥

推
Not Shitty

坐緊

Pushhhhhhh

隔離post 求其影張canteen 相就話人冇罷課
返學校參加罷課集會唔撚駛食飯呀？

裝緊修喎親

骨都人 城大人仆心仆命 你係到搞分化?
出post分化城大
#123870 分化撚
多次出post搞分化
分完消防分城大人
條撚樣CITY SW Grad

On9

城大

ac1 長期都好多人
同埋返左學校唔代表係上堂
骨都人呢條撚樣有心分化

Book埋車去罷啦！
想搞分化？

推比人睇

雖然畢業十年而又無乜返過學
但城大師生咁做我表示支持

有冇人反枱先？

721

正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽

正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽正視聽

吾城cityu is not shittyu!!!!!!!!!!

全部識嘅kongU人都喺hall度玩得開開心心你班傻仔繼續幫手抗爭啦

P牌幫推

支持
利申已畢業

我屌你啊，U circle 有工程圍L 左成年啦
點坐啊

Miss左d咩？講緊咩

我愛城大

推唔郁。。

有無人改反台gif做：罷課！

好感動 城大好野

懇請大家記得

「不要因善少而不為」當中嘅道理！
唔好覺得「做咗無用」而放棄！

做咗，就一定有用！

蝴蝶效應！
如果唔係我地點頂咁耐仲有咁多把火！！

P牌推唔到

唔再比人帶風 cityu ho ball

612 721 831

唔去上堂叫走堂
參加罷課集會/行動先叫罷課
如果唔上堂係屋企瞓既 算咩抗爭

師弟妹加油，阿叔今日陪你地罷工！

光復香港，時代革命！

推喱個

明明city人有做唔少嘢 但就比人話垃圾
今日除咗有「開學禮」仲有默站 仲有安排巴士接人去暴大
city仔感到難受

罷上堂

少人到呢

幫我推

我城好波，認你做四大，即刻番舊po片班分化狗

利申唔係城大

其實開post條友有無經歷過靜坐罷課依樣野

很差

推!!!

打錯字。很美

頭先有份屌尻佢地，sorry炒哂車

起底睇佢其他post
似鬼

可以block

大家俾啲掌聲自己
愛與和平先可以救到香港
係屋企睇live做港豬救港
準時返工 日日ot 為支共賺錢

阻膠萬歲 啪啪啪

場活動失敗咗 我多謝你班阻膠
我會係政總門前 自刎
多謝阻膠大愛撚用愛與和平救港

係分化post嗰邊on9炒咗車
係呢度同番班師弟妹講聲對唔住
多謝你哋

推 分化撚收皮

你帶頭衝

攬返啦
利申：city 老鬼

對唔住，城大力追暴大

愛與和平救港
唔可以俾人影響到國際形象
有人俾人打死 都唔好還手 要信香港仲有法治

阻膠啪啪啪啪

你地咪ON 9 出一個分化 FAKE POST 全部信晒

推唔到照推

感謝

Respect

香港人權法
美國國會

i am city jai ar hi

推呀
推正常post 上熱門

推
支持城大

但咁都係有番學呀....

大家同我認撚住
骨都人
城大人仆心仆命
你走黎搞分化?
#123870 分化撚
多次出post搞分化
分完消防分城大人
條撚樣CITY SW Grad
你日後改名都無用
你開分化post我就會狙擊你

手足

好有熱誠

戇撚鳩
當年中巴罷工都係去巴士廠罷

當年城大人自己校董都係咁屌
今年點會放低其他友校

唔好意思，我怪錯左城大，支持城大的手足

欣賞你地嘅付出！

巴打 我都認得佢 好撚仆街
岩岩畢業憤青 咩職業都屌
呢條撚樣做社工害死人

唔係咁架哈姆太郎
明明我尋日先見到有唔少hku bb十點幾先離開離島

加油呀

成班冷氣軍師分化狗唔撚喺現場就做鳩人返去上堂
屌你老母罷課不罷學呀
罷課集會呀
仲有shuttle bus接去暴大集會呀
唔喺現場好意思鳩噏
最好笑個post成千幾個正皮
一幅can圖就信到十足十 兒登仔好撚蠢
City都有好多前線手足唔該

利申 shitty仔

全部都叻叻

#123870
唔係第一次 運動開始前已經成日出鳩post
attention seeking
我都係城大畢業 恥與為伍

撳慣不推文 推返下 防分化撚

推 中咗分化計

不分化

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

靚到Save低左

城大係衰在個名、反枱同奶共爭排名嘅校長
只要一有人做錯少少就不斷被放大
左一句右一句shitty 城大人個個都識自嘲

8架旅遊巴出緊中大啦 試下比少少時間？

推呀 shitty好波

721！831！

坐爆曬你仲想點

郭位台灣人 係奶共但唔算打壓學生
佢起碼識縮好過隔離浸大 錢校長
講真8大真係無乜校長敢企出黎反政府

同埋今日落雨

SW手足刮佢出黎啦 好想知做社工點樣可以做到咁撚無品

未撚罷過課？

感謝師弟妹
感謝我城

港大地理環境咁差 係咪想送頭呀
暴大見

郭位今朝先暗串完班學生uncivilised 唔係唔打壓係未打壓姐

吾城好波
其實SHITTY真係好多人好黃架

只要一搞機場 就勁多fake news出沒

我推

同埋罷課模式明明雨傘已經確認左
唔上堂但亦唔係屋企訓覺，要去集會
點解會有人屌番校罷課

推 好彩我本身都無理d 分化撚

幫你推

繼續扑野啦

同學做得好

Poly 都有兩架

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢整個訊息copy and paste嚟推post#kill
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

推

721
811
831

我愛香港人

佢係咁架啦
讀左咁多年 見佢成日一個食飯好慘 毒撚黎
學生唔理佢 手下唔理佢

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

你個名=郭位

無割過 C(ity)U

吾城終於

好多分化撚，我地要堅定目標
黑警都做到，我地唔會做唔到呀？

喊左

Nice

光復香港

屌

分化死全家

中大到依家仲未見到城大枝旗

推!!! 好感人
不要被分化

樓梯已拆

好波

舊生 可以參加？

好熱血

05年呢個位有個講座
關於0708雙普選
好記得只有4個人聽包括我)
個時真係對香港民主發展死心

好感動今日見到有咁多人

05年好多人都仲係大中華膠

五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可

多謝大家

pishhhhhhhh

城大好波!!!!

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

埋土仔唔掙氣

發生左咩事?
加油城大

好勁

拒絕分化撚，失敗論

城大人

完全唔知咩事..就咁得一張圖....

巴打陣間見

好感動..

多謝你出來講番件事
唔係城大手足無啦啦就俾人抹黑
都唔知係咪對家派來分化既

Push!

Support

Respect and Support

城大暴徒

聽到佢嗌平反六四仲即場撕爛本中國護照

錯post

今日好多人一齊企 幾熱幾焗都冇走

3/9 聽日既罷工宣傳依然好少
係咪搞唔成架喇

罷課不罷學啊On9

香港有兩間暴大

sor

推呀 我愛每一位手足

【逆權運動】9.2全港大罷課集會

城大同其他大學都有人！

分化撚正仆街

雖然仲有淫game
但今次真係正

shitty校友幫推

屌fresh grad冇工罷冇課罷

9月全世界入機場

母校加油！

聽日仲會唔會推罷課罷工？今晚有冇人一齊拆鐵？

我都想知 仲有今晚拆鐵又搞唔搞
今朝6點幾出左去 得幾個手足 又多popo

家下似乎係比人淡化左聽日既罷工

係

全部人同我入嚟幫推城大手足

城大人推！

推 兄弟爬山各有各做

雖然我成日笑shitty 但加油丫！
利申：舊生

『長期置頂』902唔得我地就903繼續塞爆全香港

太感動

追究臥底刑責

對唔住城大手足

宜家仲有冇人？定去哂中大？

過晒中大

唔好咁易比帶風撚撚自己

靚

埋大

吾城一早就完咗 兩點幾就去哂暴大

係咪呢到黎好熟口面